點解NOW個精華可以咁撚廢

無論場波幾點踢
朝朝一開精華都話API FAILED
等到唔知幾點先有得睇
唔怪得D人話HK NO IT

好似唔關IT事，係佢無心做啫